假如你被警察圍你會唔會願意道歉？

我知道大家最近都有留意到3月8號尚德停車場有手足「被道歉」，好多人都會怪嗰個手足點解要道歉，但係其實你哋有冇諗過如果佢唔道歉佢嘅結果係會點，我相信嗰個手足道歉只不過係表面嘅事，心入邊一定唔會屈服，我亦相信所有手足一定唔會肯原諒警察，所以唔好再怪責任何一個手足，可能佢哋做嘅嘢係迫不得已，但係佢哋最終嘅目的一定係光復香港時代革命

唔會

why not? 留得青山在

我會一直問佢點解

I can do this all day

Same，企硬

潮聯:正確做法係大聲叫救命到有人黎圍觀

有冇諗過嗰陣比人拉落暗角係會幾驚
如果知有記者cam住就話可以企硬啫，搏佢地當場打柒你，重演柒警案
唔好彩嘅，佢比人塔返狗屋慢慢折磨都似

會 冇事先做到世界冠軍

冇得揀，唔駛黑，7個飛仔圍你都死啦